講到動漫名場面，不得不提刀語，薄刀一戰超越鬼滅19集嘅級數

唔講都唔知已經過咗十年，2010年嘅作畫可以令人咁印象深刻，先不論劇情，淨係戰鬥嘅部份稱之動畫嘅巔峰都不為過。

虛刀同薄刀之間嘅互相套招、伏筆揭曉，由開頭講歷史到日本最強嘅錆白兵同主角七花嘅劍技對決。

作畫組可以喺劍氣亂射場景下乾淨咁分離背景同人物，但又保留到原作小說描述嘅戰法神韻，成集24分鐘毫無冷場，精采絕倫。

講到打交，成班人淨係會討端Fate同K呢啲光污染，連咁經典嘅刀語都冇人提，動物台已死

黎sir都差啲畀動物台班低質人士激死

終於有人講刀語

成班MK淨係睇過鋼鍊、鬼滅，光污染就當係神作，點會有人提

Level e都少人講

星爆流星斬比較型-.-

同薄刀比都係差咁啲

高手過招應當係出招於無形
點會好似19集鬼滅咁樣fing黎fing去比鬼預先cut頭

姐姐先係最強

巨人超唔超越到

劇情方面可能得嘅，戰鬥都係差咁啲

有冇睇過第三季架

我巨人老粉=,=

無花果

我寧願佢唔畫出嚟

又唔好咁講 各人喜好啫
利申好鍾意刀語 你講一講想重睇

原來呢套叫刀語,之前意外click到,見到入面d過招好華麗,武指認真,分鏡好正,但角色畫風有d抗拒...個畫風幾難形容,微妙

只記得最後女主角死左，唔太鍾意咁樣

西尾維新真係好撚勁

必睇啦，動漫界奇才西尾維新做原作

西尾維新算甚麼，我們一套鋼鍊就屌打了

其實畫面震撼程度 真係鬼滅好d wo

重睇啦==